[突發] 懷疑連登同光明會有關係！！

首先講下 LIHKG 呢個名
一直官方都無任何關於呢個名既任何解釋
"LI" 倒返轉就係 IL，光明會英文係 ILluminati
"HK" 係香港
"G" 係光明會 LOGO 中間個字

創立人連尼住
喺 Google 圖片搵 "連尼住" 見到佢所有既相都係只有單眼或者遮左半邊面

符合光明會既 "全視之眼"，大家可以上網搵下

連登隻App入面亦有大量同全視之眼有關既圖案！！
到底點解所有眼仔icon附近都會各種三角？
會唔會咁巧合？有咁多其他位唔放

光明會遊戲卡
呢套遊戲卡一直預言左好多世界大事，包括 911, 福島核洩漏 等事件
有興趣可以上網搵 "illuminati card game"

相信唔少人都睇過呢張經典連仔切蛋糕圖，看似平平無奇
但其實同一張好出名既光明會遊戲卡係相同
同樣可以隱約見到 "sex" 字

然後連尼住 facebook icon 同呢張相又係好似

可能你覺得上面都係咁岩得咁橋
但呢張真係好難令人唔信服

最後都要戴返個頭盔，以上內容純碎9up
如果呢個post唔見左大家知咩事

呀哥仔, 呢個係共濟會logo

夠鐘翻入庇護工場啦

有好多共濟會既精英都去左光明會

全部光明會成員都係人
連仔都係人

莫非巴打你都係

我以為G係代表係雞

你知道得太多了

有冇會員推薦計劃

巴打你唔係

樓主錫安教？

我信訓教

唔知讚你ff功力一流定講咩好。。。

其實內情係gs8sb:?...#8^$(nxbx63891ms..xuyshacx1

樓主究竟係咩人

我都希望唔係真

illuminati confirmed

Rioは誰も信じていないlihkgに本名を使用しています

巴打係咪知道d咩？

創作力量同幻想

你係咪光明會成員想掩蓋事實

好正常,睇見而家連登仔既思想就知佢地俾人洗左腦
岩哂光明會心意

個post唔見咗啊

唔好嚇我

哩個係好嚴肅既話題

你唔好傻啦 兩個會都冇衝突都係D精英上流人士想兩個會都入到姐 身分地位個D

原來如此，多謝分享🙏

good po

樓主再見

coincidence？I think not

睇返歷史係當時共濟會d人睇中左Adam Weishaupt (光明會創辦人) 想拉佢入共濟會
然後Adam Weishaupt入左共濟會之後將共濟會既精英都拉左入光明會
有錯請修正

樓主小心啲

唔好啊 對唔住啊連仔
我唔小心禁入黎架渣
我無都無睇到

拿 我有講明9up架

admin萬事有商量

此帖必火!

大家仲有無發覺到d咩蛛絲馬跡

笑到收唔到聲
樓主係寫小說定係精神有問題

我承認我有少少偵探頭腦

別了樓主

咁呢班人咪係。。。。

G

一齊聽住來睇哩個post

屌 係啦 咁撚多蜥蝪基佬上連登

唔怪得前面條友mak大隻腳咁怪
圓規

5/10

幽默感呢啲野好講天份

摩擦力

我都希望只係笑話

條友藍衫黃皮膚
張圖藍底黃圓規

痴撚線

突破盲腸

本來都好地地
一見到二樓張gif就收唔到聲

m記光明會聚會

你是 你是 你是的黨羽

好地地 唔通巴打一早已經收到風？

LIHKG is Illuminati confirmed.

唔係你以為點解admin叫望遠

全視之眼

好不安 樓主唔講都唔覺
我njfsdkiolkn%^&*8oo 24dbfxkjghgf dg

Coincidence?
I don’t think so!

咁似pewdipie 啲光明會片既

叫pewdiepie講下連登

唔夠一個鐘推咗上熱門

lm

個post可能好快會消失

有無得join

咁之前瘋狂屌連尼住既會然,又叫人回家果班係咪畀連仔mark低左,等待被清算

無錯 連登的而且確架未建惱岫竹成鮋。這夠豐子攰感覺氹學戈攰年午睡中古找耳未個于弓人力廼，功廼人一

It’s a trap

你知道得太多了 準備被查水錶

負皮

唔好推喇大家

見到標題已經忍唔住笑

依 嚕 咪 哪 提

coincidence? I think not

樓主張光明會圖
中間有眼果張
背景好似有塊西係度

連尼住 有三個字

三角形有三隻角

全視之眼係三角形

Illuminati confirmed

MATCH

好多高登嘅精英都去咗連登

btw真係睇到幾寒

幾耐無聽過呢個GAG

對唔住光明會既成員，我冇入過黎，我咩都唔知嫁，唔好解決我

我咩都唔知架

樓豬安心上路

認真 我覺得樓主唔好再查落去
後果會女女女女動廉笑午刺刷西戈

連登係全港最大型同性戀論壇
同性戀=gay
gay start with g

g for共濟會
共濟會同光明會⋯⋯

Illuminati confirmedsjksbxheiwisccxzkdjwiwj&:!3&28/,$8.8:&

連登 = 共濟會
連登會員 = 共濟會會員 = $7.8

乜連登依家搞成咁嘅田地。。

樓主係咪睇太多KUAIZERO?

青山醫院都上到網？

笑撚死

咁大間醫院點會無得上網 巴打咩年代既人

咩來

Ipz-727

好多傻鳩都識上連登，樓豬又識上連登

樓豬係傻鳩

Iptd-727 好正

出現了

就睇下遲啲2020年嗰個咩東京鐘塔會唔會好似張卡咁「林」落嚟

應該check緊你ip

仲有個傻鳩留言覆個傻鳩

想入會，可唔可以開個你問我答po

已經執定行李

香港光明會應該係用中文send？

你驚動咗總部

molamola

你知道得太多啦

假撚到
比人捉走又點會留到言
我係咁而google下光明會內心手一月木木日廿土十田金金中人心

Poppy 都係光明會

上面兩個光明會成員明明係到用暗號通訊
扮哂野俾人捉走

kuy7mkhf8&75vkuyt#hfc
.
.
.
jhy7bujg^^^cyhy4thd7cjty_

哩隻 Puppy 都係 >

樓主你聽我講

係係係，請講

連登會員=共濟會會員？

樓主下世唔好咁聰明

光明會萬歲

樓主係收admin錢招緊人入光明會？
冇理由個post仲keep到

個手勢係三角形

樓豬分明睇完Sunny條片 又學人9up
抄到足咁

唔講唔覺

邊撚個 sunny 片呢？

不解釋了

巴打，段片佢只係將我貼既個條link由頭講一次

邊忽似

樓主個名有個i = Illuminati
光明會成員

你話冇咪冇囉

日本既‘預言’堅唔堅，過兩年就知

Illuminati:Stand there, I am coming

我入左lihkg
係咪姐係都入左光明會

自己友自己友

屌那星 回家了

10／10 shitpost

呢d會招攬小學雞？

巴打睇完係咪覺得 oh shit

巴打你係小學雞？

巴打，我出呢句點會係小學雞呢

自求多福

笑到痴線

回覆重要

連尼住個名有3個字

你IQ幾好
我哋門薩邀請你入會

似掃把多過雨傘 而且雨革同徹底兩隻字大纜扯唔埋

psychiatrists = 精神科醫生 你有咩企圖

要返工，不了

死啦咁都比你發現到

連仔撚有咁成功

似唔似係香港

個個fg都搵咁多錢 都估到有後盾架喇

2018-6=2012

莫非連仔都只係煙幕？

2012+6=2018

係誠哥

到底邊個係神秘的主人

有創意創意台

個身型咁似，習....

巴打仲知道d咩